撤回修訂《引渡條例》遊行 日期：2019年4月28日 時間：下午3:00集合，4:00起步 集合地點：銅鑼灣東角道

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

*天文台指當天會下雨，民陣請各位帶黃傘上街！

“Withdraw Extradition Law Amendment” March
Date: April 28
Time: assemble at 3:00 PM, march starts at 4:00 PM
Venue: East Point Road, Causeway Bay

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

大家盡可能黃衫黃傘

收到風 班愛黨愛國友會同班自由行友一齊搞事

各位要小心

攪炒

何以集會 ？ 何獎以遊行 ？ 何以示威？

何以示威？ - 古德明

名采論壇

十二月十四日，《蘋果日報》報道香港立法會在朝派之修改會議章條：「立法會外，反對修改的示威者無懼寒風，繼續留守。」十二月十日，《蘋果》也曾報道北京當局之驅逐無產工人：「北京多個地區爆發大規模遊行示威，示威者高喊：『暴力驅趕，侵犯人權！』」所謂「示威」和「示威者」，當然是英文demonstration、demonstrator的惡譯，而這惡譯應是清末民初人手筆，已是多年通用。

英文demonstration、demonstrator等字，出自拉丁文的demonstratus，原意是「顯示」，根本沒有「威」的意思。而在新中國，「示威」者更完全無「威」可言：香港立法會外那三兩百人，北京若干地區街上那幾百遊行者，對當局來說，不值一哂。即使「示威」人數增加十倍百倍，當局何懼之有。謂予不信，請看二零一四年香港佔領運動，以及一九八九年北京天安門事件。

「示威」必須有「威」可「示」。《左傳．文公七年》晉國郤缺指出，要做諸侯盟主，必須恩威並用：「叛而不討，何以示威？服而不柔（安撫），何以示懷（關懷）？非威非懷，何以示德？無德，何以主盟？」又《西漢演義》第八十八回漢高祖縛楚王韓信，數其罪狀，其一是出入都盛陳甲兵：「無事陳兵出入，以示威武，使四方見之者莫不寒心。」沒有實力聲討對方，使對方心寒，而曰「示威」，未免名不副實。所以，要說英文的demonstration和demonstrator，我一般會用「遊行抗議」、「集會支持」、「抗議者」、「支持者」等詞，不會動輒「示威」。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

It is demonstration

就是表態

啲五毛今日瘋狂追咬林榮基，又不段叫人唔好星期日遊行，似乎佢地收晒 order，一定要幫柒婆通過送中條例

咩派都好
係香港人都一定要出
希望會有過萬人

星期日見啦屌！

香港人作咁多孽
例如有票唔投
就算今日有送中條例
都係香港人應得

聽日

要晒錢買黃遮黃衫不了

一樣嘅遊行，期望有唔同嘅結果，痴線嘅咩？

林榮基 :「我哋唔能夠話香港嘅沉淪，香港人冇責任，你成日鬧共產黨，你遊行都唔去參加，你鬧咩人啫，你要一個地方乾淨，你自己唔可以丟垃圾㗎嘛」。

遊完會有咩唔同?

無知一問 呢個遊行同上次嗰個有咩唔同
利申：上次31號有出黎遊行

In the end, we all die. This is not of question. Inarguable. No mystery lay here. The mystery dwells in two questions: How long will our story be, and of what will the pages read?

H.D. Gordon, Redemption (The Alexa Montgomery Saga, #4)
Tags: death

亦即係問， 你覆呢句同無覆呢句有乜嘢分別 ？

“遊完會有咩唔同?”

黃色遮請於支聯會檔口購買 只此一家
民主價$899
反對引渡條例！

食雞有雞味 同 食魚有魚味 有乜嘢分別 ？

In the end, we all die.

出來遊行 會影響結果嗎?

好呀, 你咪攞依句去說服人出嚟行囉.

而家係問緊你遊行對件事有咩實質影響, 你答唔答到呀?

去遊行都唔會買呀 都cls 899

今日竟然比我買到把黃色縮骨遮

兼買咗一件黃色 T-shirt

反對修訂《引渡條例》遊行記者會

59:50 有彭定康對 amendment of extradition law 既聲明

唔出post防起底
不停改名
撐建制撐Korean fish

唔係幫泛民，遊行係幫自己

如果自己唔幫自己，咁日後出事就等死。

發放假消息，算唔算不誠實使用電腦

正是

又再問多次.

遊行可以點推進到件事?

遊嚟做乜香港快啲死先好！

外國見你人數多，話香港人都唔支持，屌港共可以振振有詞。

自由黨班騎牆派，見你人數多，隨時學2003年玩多次變節，調轉槍頭對付港共。

聽日見

雖然呢個po都多高級五毛
但聽日一定會去!

上次遊行咁夠唔夠人數?

唔夠嘅話, 兩次遊行中間唔見有人做過啲咩, 點解會覺得會多咗人出嚟?

夠嘅話, 外國做咗嘢未? 自由黨做咗嘢未?

最後結果係點都好，我聽日都會岀
真係想為香港盡力既，聽日去唔到都好，都唔會咁樣discourage大家岀黎表態吧
問人地不如問自己盡力做左野未？

人數唔夠多

點解你覺得冇做嘢，你啱啱係赤柱出嚟

想多啲人出嚟，就靠我哋每個人，叫晒身邊所有人出嚟，而唔係日日都不了等運到。

好人好者怕咩引渡 出得去行睇怕都身有屎

推

聽日一定到

你同班商家佬講啦

關我撚事

冇，我就留係屋企涼下冷氣好過

真係一個post 都無發表過

而家又叫咗做 vk_lam236 #73200

果然夠小心

咁都俾你搵到佢出嚟

遊行點可能推進唔到件事
雨革變出來架?
靜坐慢慢演化架

罷課不罷學先

跟住喺添馬公園公開上堂

Yes.

好彩 中國遲早爆

總知一定唔係熱狗吹出來lol

跟住係公民講場出邊集會 ( 應該就係 2014年9月26日 ) (公民廣場畀政府圍封咗)

跟住可以睇返新聞

原來真係有靜坐

果日既新聞

頭條
千人圍禮賓府
通宵靜坐 「緝拿」梁振英
梁屈罷課是政治動員
中學生宣傳罷課被打崩牙
12歲港華仔向習近平說：
我知你最驚學生
所以我哋企出嚟
媽媽不擔心 教兒子避開挑釁
17歲學民仔做糾察 保護年輕同學
李城璧同學昨提早罷課
倘遇襲 學生堅守不還手
官中軟化 讓罷課生自修
殺入公民講堂 學生即組人鏈維持秩序
偲嫣兵團 騎呢大媽 敗走
教聯抹黑罷課是騙局
何君堯倡申令禁制佔中

2014年9月19日 蘋果新聞

要聞
9.22中大百萬大道啟動罷課
70學者政總朝10晚6開課

千人圍禮賓府
通宵靜坐 「緝拿」梁振英

我記得返喇

下, 中間除咗開咗次會拖住唔選主席, 局勢有咩變化? 做咗啲咩宣傳? 可唔可以講嚟聽下?

你睇文匯大公東方星島 cctvb，當然唔覺有乜變化。

想局勢有變化，要靠大家拖人出嚟反對，唔通坐定定港共會自動收皮縮沙咩

咁你咪講下到底有咩變化囉.

要局勢有變化就自然要拖人出嚟反對, 我明呀. 咁上次做唔到, 點解覺得今次同一班人行出嚟可以改變到局勢?

上次行完，外國屌出聲，拖住選唔成主席。

就算明日行完，冇人知會點，最後可能都係失敗。

但肯定繼續坐定定不了等運到，大家就一定等送中/終囉。

請唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

外國屌出聲, 拖住選唔成主席, 你唔好講到兩件事有關係先啦. 外國屌出聲係因為件事真係影響到在港外國人, 唔係因為有人去咗行呀, 行之前都有外國政府機構出聲架啦.

下下都係講啲咩行完冇人知點好過等運到, 但行完又唔諗下之後點去推動件事, 到頭嚟又做番一個月前做嘅嘢攞出嚟做, 你叫我信佢地可以成功反到人檯?

咁你有無提議?

作為群眾運動的倡議者，主辦單位必須要提出願景，以及藉著這一次運動邁向願景的方法。例如倡議者可以說：「我們希望這一次集會之後，各位參加者回去跟身邊的朋友家人討論這個議題，下一次集會各位多帶身邊的朋友出來，我們以每次集會增加參與者人數，迫逼政府讓步。」有了這種能夠說得清清楚楚、同時也可以實踐到的目標，參加者才知道自己的參與可以為運動帶來怎樣的貢獻，也不會在日復一日的同類型活動中消磨自己的鬥志。

一樣嘅遊行，期望有唔同嘅結果，痴線嘅咩？

有冇用都好 身為香港人都好應該出黎
可以做到咩就做咩

既然你對集會開展團體有不滿意見
為左令到個討論更加有建設性
想詢問閣下有無建議可以提出令到成個運動推動得更好

其實遊行有用？

起碼乜七都唔做

要吸引更多人支持, 就要用人地聽得明嘅說話去講道理. 下下講人權講政治人物嘅風險, 依啲說話吸引唔到其他圈子嘅潛在支持者. 要諗辦法同啲要番中國做嘢嘅財經圈人士講佢地先係最高風險, 同中產講通過咗外資就撤資, 先會令依兩個團體坐埋一齊反檯. 而家唔係冇做, 而係用緊民主派傳統套路去做, 根本傳唔到落依兩個團體度.

條例仲惡過23條
隨時都有藉口送任何人返大陸坐監

今次件事唔係講玩

過咗之後分分鐘連係連登串習近平共產黨都可以俾人送返上大陸話你藐視國家

次次遊行都咁講
次次泛民都收割光環

遊行起碼聚到人
有人先有嘢玩 無人有咩plan都無用

引渡條例必須反！

一起舉傘 一起的撐

上個月先遊完, 過左果日就無哂聲氣

星期日「反對修訂引渡條例」遊行！

聽到已經喊左

番屌女 不了

你地行埋我果份

點解今日咁多人講杜汶澤嘅？

屌拿星難得放日假想出去行下街都話唔得

推

香港人從來都係八卦野重要過身邊政治
如果鄭秀文話三點開記招，個遊行得返十個人都似

個d不了既真心仆街

今日係香港都唔出黎冇話自己係香港人

又係唔出黎唔係香港人啲口吻
就算宜家立23條遊行都反唔到啦
瞓醒未

上次遊完今次又遊 ？香港人一日都只係用星日黎遊一日都冇得救

Push

上次有黃心穎 今次就杜汶澤
你話唔係專登煲大都冇人信

連星期日都唔肯付出，班廢物更加冇得救

你去幫手收割光環，咪剩係識坐係到鳩噏

成個熱門都係講杜文澤 呢個po都係特登係時事台先搵到 香港真係冇救

呢個真 又多5毛
推

咁會唔會因為上次有遊行, 所以選唔到主席

又因為選唔到主席，今次遊行又會再多啲人呢 ？

咁點解次次遊行都會有唔同參與嘅人數 ？

聽你咁講， 應該次次都一樣或者每次更少㗎 ？

六四集會年年人數都唔一樣㗎喎 ？

有

今次點都要去

下?

你知唔知上次點解選唔到主席架其實?

肯定有用過唔遊行

咁你又知咁知 ？

巴打今日賭唔賭馬

上次23條同反國教都得，點解而家一定唔得？盡力試咗唔得先認命都未遲。就算最後都唔成功，亦都比全世界知道我哋香港人係有反對，歷史都會記載我哋香港人係比極權政府打壓

出黎啦香港人

一定唔賭， 去遊行。

咪就係涂謹申嚮度拖時間囉, 關遊行咩事?

好 精神上支持

以前都有唔少人問

2014年9月22日罷課不罷學會有咩用 ？

大佬, 你而家遊行咋, 攞罷課嚟比?

黃衫黃傘已預備

只有焦土才是拯救香港的唯一方案
所以邊個阻條例通過邊個就係鬼

唔係好明民陣想點
又要多人 又要係東角道起步

何以遊行 ？ 何以集會 ？ 何以示威？

何以遊行 ？ 何以集會 ？ 何以示威？

何以示威？ - 古德明

名采論壇

十二月十四日，《蘋果日報》報道香港立法會在朝派之修改會議章條：「立法會外，反對修改的示威者無懼寒風，繼續留守。」十二月十日，《蘋果》也曾報道北京當局之驅逐無產工人：「北京多個地區爆發大規模遊行示威，示威者高喊：『暴力驅趕，侵犯人權！』」所謂「示威」和「示威者」，當然是英文demonstration、demonstrator的惡譯，而這惡譯應是清末民初人手筆，已是多年通用。

英文demonstration、demonstrator等字，出自拉丁文的demonstratus，原意是「顯示」，根本沒有「威」的意思。而在新中國，「示威」者更完全無「威」可言：香港立法會外那三兩百人，北京若干地區街上那幾百遊行者，對當局來說，不值一哂。即使「示威」人數增加十倍百倍，當局何懼之有。謂予不信，請看二零一四年香港佔領運動，以及一九八九年北京天安門事件。

「示威」必須有「威」可「示」。《左傳．文公七年》晉國郤缺指出，要做諸侯盟主，必須恩威並用：「叛而不討，何以示威？服而不柔（安撫），何以示懷（關懷）？非威非懷，何以示德？無德，何以主盟？」又《西漢演義》第八十八回漢高祖縛楚王韓信，數其罪狀，其一是出入都盛陳甲兵：「無事陳兵出入，以示威武，使四方見之者莫不寒心。」沒有實力聲討對方，使對方心寒，而曰「示威」，未免名不副實。所以，要說英文的demonstration和demonstrator，我一般會用「遊行抗議」、「集會支持」、「抗議者」、「支持者」等詞，不會動輒「示威」。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

就是demonstration

就是表態

果度路窄 方便擺檔募捐

唔係做一兩件事就可以解決問題。如果你今日夠人自然可以製造更多社會言論，進一步推去更大嘅行動

一齊去啦

冇錯呀, 但一個月前又搞遊行, 一個月後又搞個一模一樣嘅遊行, 原地踏步, 可以改變啲咩?

好想今日黎多次兩革呀！

因為上次太少人，如果今次有幾十萬人自然可以推進去做第二啲嘢。連人都集合唔到重點講其他升級行動

咁上次太少人, 民陣嚮依一個月中間又有做啲咩宣傳去令今日嘅遊行會有更多人嚟呀?

本身諗住去 又見到黃傘不了

政府/立法會做咗宣傳， 想加開會議時間儘快五月尾通過條例。

你無睇到呢啲新聞 ？

點解谷人數要靠民陣，唔係靠自己？

明知件事關系自身利益，點解唔係自己幫手宣傳？

我問你民陣做咗咩宣傳, 唔係政府做咩宣傳呀. 你靠對家做嘢谷人出嚟, 自己就撓埋雙手? 唔係咁呀?

民陣係遊行主辦單位喎大哥, 佢冇責任去諗點令活動人數提升? 即係佢地覺得參加人數唔重要?

佢有資源, 有網絡, 做得應該比普羅大眾更好, 但你竟然話叫人出嚟嘅責任嚮大眾度唔嚮主辦單位度? 咁要佢嚟做咩?

責任唔係喺晒民陣到
今次係爭取緊所有香港人嘅利益
我哋所有香港人都有責任宣傳
所以我哋盡緊責任喺度感化你

你個講法，即係『肉食者謀之，又何間焉』一樣

佢係主辦方有啲嘢佢就有責任做好. 唔係搞個不反對通知書就算架喎. 參與又係大眾, 宣傳又係大眾, 咁要佢嚟做咩先?

我哋而家宣傳左俾你知
咁你知道咗黎唔黎呀

其實你真係唔使感化我, 我都知修訂好大鑊, 我寫過文投稿, 諗辦法接觸外國機構, 通通都做過. 我只係嚮度講, 就咁嚮度鳩行, 行完解散, 係唔會有用.

唔嚟啦, 唔該.

幫推

知道了

今日蘋果頁底有遊行海報

咁除左民陣之外，仲有邊個組織搞緊抗爭行動？真心想知

依家泛民每個組織都有動員，你覺得泛民就係原罪，你唔想參加，ok冇問題，但你唔好話人地冇做過野囉

我都唔賭去遊行
順便撐埋大師兄

有好多人做緊海外聯繫, 搵領事館商會傾計.

做嘢唔一定要走上街. 但叫得人走上街就唔該諗下點叫多啲人走上街, 唔係用番以前啲套路, 叫蘋果出幾廿篇稿, 上fb出個post, 就當做咗嘢.

有咩新套路可以做，例如呢？

如果你真係做緊海外聯繫，咁大家一齊努力！傳統既遊行，同埋爭取外國支持，兩者冇衝突

你要爭取冇關注開議題嘅人嘅關注, 就要了解佢地嘅背景, 再去諗點做. 要爭取唔睇蘋果嘅人嘅支持, 你嚮蘋果出一萬篇稿都冇用.

邊個大師兄 ？

其實都可以買落先去遊行都可以既。

大家目標一樣
唔需要撥人冷水
抗爭可以有好多方法
大家互相尊重

個個星期都遊行 做到啲咩效果？

咩都好
只要唔出現唱歌跳舞賣書籌款就得

我見朱凱迪已經搞左好多次街頭論壇。其實如果其地本土派/獨派有具體既抗爭行動，我相信市民都會支持

其實只要有返幾千人肯出黎就夠
民陣自然會吹到人數過萬
反正無人可辨證真假
之後報紙再賣頭版谷一谷
泛民再評論幾句

咁係咪見到人玩嚟玩去都係咁消耗民意都唔出聲呀?

原來你覺得搞街頭論壇可以吸引到本身唔關注嘅人.

出黎比全世界知道我哋唔支持立法。人多自然有能力去做其他行動。唔好比其他人潑冷水就放棄，今㳄立法影響深遠，一齊出黎反對

有咩行動需要人多先做到?

唔通大家淨係上網寫幾篇文聯絡下外國組織就有用？唔可以做其他野？唔出黎個個坐係屋企反對？

唔係靠寫幾篇文同聯絡外國團體有用, 但我亦都唔覺得三月底遊行完四月底同一班人走出嚟又係咁行完又係咁解散又有咩用.

如果話要靠人多做嘢, 上一次人唔多咩? 點解唔做嘢?

如果真係話上一次唔夠人多, 喂搞遊行果啲成個月有冇做過啲咩叫多啲人出嚟? 冇喎.

其實你係咁attack件事
你有咩更好嘅建議？
有更好嘅大家聽你講有咩所謂

街頭論壇已經好grassroot 啦喎，究竟仲有咩更好既方法，可以動員到三唔識七既街坊？

頼維銘

其實我都講過好多次, 搞活動要諗清楚打算吸引啲咩人嚟, 針對果啲人採用番合適嘅宣傳手法, 先聚到人. 塘水滾塘魚係冇用嘅.

建議你睇下由Benedict Cumberbatch主演嘅Brexit, 入邊有將依個道理講得好清楚.

你諗下你而家想動員嘅係街坊定中產先啦.

thank you

美國駐香港及澳門副總領事何志(Thomas Hodges)稱﹐美國政府正以“極大興趣”(great interest)跟進香港修訂逃犯條例﹐並對超過一萬名香港人剛於過去星期天上街示威抗議, 感到高興。

上次遊行完之後，睇返美國駐港副領事既回應，而家美國政府希望香港市民做既野就是參加遊行，表達不滿，咁先有民意方便外國插手。當然，我個人都唔鐘意販民，聽販民話著黃衫、帶黃色遮就不了。

我覺得寫文同聯絡外國團體都有用架喎，如果你做緊，應該繼續做

同樣，如果多人上街，都可以引起原本唔關心呢件事既市民關注。

至於你話成個月冇做過野動員，頭先已經講左泛民已經做左好多野，你覺得呢d野冇用，ok，但唔好屈人地冇做過野，你個龍門已經搬左好多次

你出咁多post講呢樣野，我唔會話你五毛，但如果你都覺得逃犯條例必須反，希望你用同樣既力度，出多幾個Post 反對逃犯條例，咁就正如你所講，可以引起多d市民關注

其實做唔同嘅野有咩衝突？

英國今時今日都搞到咁
重有幾多參考價值？
幾個帶領brexit 嘅人都走晒

街坊唔可以係中產？grassroot既意思唔一定係講class，而係個方式

我剩係問一句唧.

我係咪唔可以批評搞群眾活動嘅人搞得唔好?

唔係，依家咪比你批評囉

你覺得香港嘅中產會唔會企嚮條街度聽你講論壇? 講緊本身唔關心依個議題果班喎.

真係可以批評就唔會又叫我講可以點做, 又問我有咩衝突咁啦.

依家大家都係想知你有咩高見咋喎

算你繼續講啦
當你幫手推post

最好深入啲講下你點聯絡外國組織
等其他人可以學下野

講咗啦.

其實我都講過好多次, 搞活動要諗清楚打算吸引啲咩人嚟, 針對果啲人採用番合適嘅宣傳手法, 先聚到人. 塘水滾塘魚係冇用嘅.

建議你睇下由Benedict Cumberbatch主演嘅Brexit, 入邊有將依個道理講得好清楚.

總之逃犯條例必須反

唔講得架喎. 其實好多外國組織都好驚死.

"殺無赦"城壇絕殺何妖

兩小時之後, 銅鑼灣東角度集合

盡可能黃衫黃傘

push

民陣不鳥

出黎話比人知我哋係反對立法

加油 我會坐係冷氣房精神上支持大家